[斷鳩估]刀劍神域ALICIZATION最後會變成幾集動畫

會唔會24集做十本書變爛片

刀劍迷, 留名

CUT到點先變到24集

+1

宜家寧願唔好動畫化
宜家套套動畫都冇諗住長做 夾硬左CUT右CUT 縮到仆街 寧願唔出好過

3集1卷系列 24-26集岩岩好
加上初頭同打完admin殘廢個段悶到嘔電
輕鬆

刀劍頭兩季8本書出50集
之後應該ok ge

3集一卷未必好洗cut

btw 口水野就...

半年番做到打ADMIN 然後冇第四季 完

女2留名

魔禁3 出12集做20本書

直頭冇尾 = 冇爛尾

2個跟班都多戲過你啦

一開波斬樹同講RATH背景怕悶到啲人棄

做48集

斬樹我覺得好正

入山洞唔錯，係齋斬個時斬左好耐，睇到好悶

直到打Admin都正，跟住劇情開始暴走

其實打admin好好睇 果度改做結局就perfect

大把錢48集都唔係問題啦

打完admin完一季
打laughing coffin呢d當OVA出算啦

最想睇係Alice爆眼果幕
如果出到果度應該幾燃

24 序章 斬樹 學院 打塔 admin
岩岩好